返工既動力來自邊度?

每朝login ebanking睇下個數開心下
然後努力做野

錢lo

係窮呀屌你個閪

係窮啊

線粒體

家人

用空閑時間炒股

慣性

買嘢 貪婪

睇人挽拉花

唔返工有乜好做

無 香港無野可以做
就算有錢都覺得悶
返工係一個人正常生活必須
同學生返學一樣

曱近平

為左年底舊bonus 頂撚埋佢

講到真係唔使開飯咁

靚女女同事
每日返工動力就係視姦佢條美腿

極m底
想比老闆瘋狂侮辱

冇，所以草小小錢就會quit